一群OL對元朗遊行睇法 代Po

元朗好危險呀！黑社會好惡呀~~我地好驚驚呀! 不過我知道今次唔行出來，日後黑社會令我地行唔到出來! 雖然怕! 我知道香港人會保護我地既！所以唔擔心^^ 我地香港人都一定要行出來話俾黑社會聽呀！我地唔怕呀! 怕香港人既係黑社會呀！

727有您地保護! 我一定行出來^^

代表達: 有勇武保護，我一班OL朋友不怕~~

唔好開傘唔好退，開傘身邊開! 明架啦! 打暴徒講氣勢! 多幾個同路人同時專攻佢個鼻! 唔暈都一定走!

今次唔行出來! 下次出來攪你! 行出來就係進攻!

長智識了

最強既防守係進攻 - 李小龍
一人一皮帶，專向暴徒鼻位打!!! 中左唔暈都要走!